我地要令全世界意識到 今次施政報告 係想將香港人從此「軟性種族滅絕」

如果你以為今次衹係加重極權監控 勸你要快D清醒一下

衹要犯下其中一種就係種族滅絕(genocide)
(a) 殺害該團體的成員；
(b) 致使該團體的成員在身體上或精神上遭受嚴重傷害；
(c) 故意使該團體處於某種生活狀況下，以毀滅其全部或局部的生命；
(d) 強制施行辦法，意圖防止該團體內的生育；
(e) 強迫轉移該團體的兒童至另一團體。

自二戰猶太案例之後西方世界已經極之憎恨種族滅絕
「咁又點 我地中國人就走精面」
衹要唔會有任何血腥場面既種族滅絕就唔會受西方世界抵制甚至軍事制裁!!

軟性種族滅絕 意思是留保你性命但係我會完全破壞你既文化同身份
要20年之後再無任何香港人
共產黨用既方法永遠都係兩種目的
第一 要在世既人全部唔敢再出聲 香港人文化身份無法傳遞下一代 (衹要任何人向公眾傳播自己種族既概念就會被強制監禁..消失)
第二 強制扭曲下一代既教育 令到下一代變成我想要既種族---中國人 (當中最重要既就係工具就係要完全控制教材同教師)

確保呢兩點 不出二代 整個種族文化就會斷絕
肯定今次既施政報告就係共產黨諗出黎

尤其係e點係最為恐怖 殺完你你會一直保持憎恨
但將你下一代教成我既人 你連恨都冇得恨
(e) 強迫將香港新一代轉移中國大陸接受教育﹑工作

香港人就咁係20年之後從歷史消失?

同新疆、西藏玩法一樣

Lm

推

對於她去年表示，考慮成立獨立檢討委員會探討去年社會動蕩成因，是否已胎死腹中，林鄭月娥指，在現時政治氣氛下，想找人領導委員會，都無人願意做，亦無基礎去做。她形容，她自己都可以寫篇文章去解釋原因，包括抗拒一國兩制、國家觀念不強、對憲法基本法認識不深，受各方各面複雜政治環境影響，及有外部勢力；同時經濟不夠多元、市民不能分享經濟成果、房屋問題未解決、財富兩極。她指自己擔任公職40年，掌握這些問題，現在是時候逐一破解，而非再找一個委員會，研究多一年兩年，拖延時間。

屌你，根本唔撚明

反抗政府同中共原因大家都知係：

1）中共太柒
2）中共太仆街
3）中共無信用呃9香港人
4）中共價值觀根本有問題以為有錢大晒做乜都得
5）中共無文化，同教科書講既仁義禮智差太遠

其實現場班記者點解忍得到？

仲有廣州,上海

仲要講到係為你好

全世界開晒門比你地移民都唔移，留係香港比人殺都係自己攞黎

而家已經進入後香港時代

大家要承認係一國一制，冇得返轉頭，真攬炒係廢咗香港價值，意料之中

其實西藏新彊都比西方意識到呢件事

西方社會:

好快會步後塵

學下點搵錢好過啦
咁多憎恨把撚咩

Tg link 為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出現被捕人士關注組及不代表其立場

⭐️東區下午審訊，63歲何手足有兩條褲（89機場普襲判三個月緩兩年）‼️如果本案罪成的就緩唔到‼️
⭐️東區審訊，元旦灣仔3手足刑毀匯豐被割係鬼
⭐️區域提訊，831灣仔暴動20歲湯手足有兩條褲（1118葵涌）‼️‼️曾還押兩個月‼️背景需要多關心🙏
⭐️區域提訊，524天后暴動私了，
⭐️區域提訊，香港仔櫃員機縱火17歲劉曾還押10日，16歲溫曾還押40日（被便衣跟蹤10日）

走到既一早走曬啦

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

無能為力

全世界點會唔知
啲人為咗賺錢乜都當睇唔到

唔係啦
不知幾多覺得走左搵唔番咁多都係唔走/ 可唔可以做太空人之類

好多港豬以為香港仲有錢搵，英國都大加軍費出航母過黎
醒少少都應該知道就黎開戰，仲係戰區諗住有錢搵
炸唔死你都可以還神仲搵錢

Pushed

有屋企人傷殘唔郁得呢類真係由佢哋自生自滅咩

而家好似abcde都中晒

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

Cultural genocide or cultural cleansing is a concept which was distinguished by lawyer Raphael Lemkin in 1944 as a component of genocide.[1] Though the precise definition of cultural genocide remains contested, the Armenian Genocide Museum defines it as "acts and measures undertaken to destroy nations' or ethnic groups' culture through spiritual, national, and cultural destruction."[2]

唔知點解推唔起

每日百五個溝淡 同 去殖化拆天星個期 已經開始 唔係今次施政報告既事 行左好耐了

push